背囊拉鍊壞左 邊度有得整？

個背囊咩左幾次條拉鍊就壞左，可以點搞

行深水埗果啲得整衫褲拉鍊就有

有無人整過

同求 仲要不死鳥